父親節帶老豆去食魚

我個朋友話帶佢老豆去OP海龍王餐廳食魚，
又有得睇吓魚，
我個腦不斷play，啲魚睇住你食魚，你睇住啲魚食魚，啲魚睇住你爸爸食魚，你爸爸睇住啲魚食魚。。。

有病睇醫生啦

你又睇住爸爸
爸爸又睇住啲魚
啲魚又睇住你 你睇住爸爸食魚
哈哈哈 原來食緊唔係魚
係媽媽

屌你老味差D睇到我精神病.....

u high bro?

啲魚睇住你爸爸食魚啲爸爸

我都覺得自己痴咗線

好血腥 好暴力

肥巴今期有乜搞

好撲朔迷離。。。。

好慘

魚缸突然發出巨響！
轟 ！ ！

哦係咩